睇翻魔法小神童加旋真係笑死

近排睇日文版甘草米真係笑死
佢主人仲要唱咸濕歌
但睇粵語以前從來發現唔到
cut 哂咸濕歌 即刻變益智卡通

我呢排都睇緊 只不過係粵語版...

仲有謎語博士個大波妹成日唔知出黎做乜撚

仲有馬崗
咩嚕咩嚕咩~
睇左3次套野

睇漫畫有啲畫啲特登畫到好浮誇好好笑
Eg清麻呂死過返生狂用薩基路電羅迪偉

套野好笑既時候係幾好笑
有d劇情係咁倚諗起都會會心微笑
eg:費路哥尼比加旋電到仆街，甘草米一唱無敵的費路哥尼就格硬彈返起身，電多幾次費路哥尼屌唔住叫佢都係唔好再唱
狄佛去搵加旋佢地幫佢地plan特訓果段串9惠同迪安智力不如甘草米果段and升初三班主任變身地獄班主任果段

真係好好睇，睇左兩次+動畫打後冇講嘅漫畫，有冇其他類似加旋又得意又熱血嘅動畫推介？

後期會睇到喊死

等你遲下開多個po

甘草米屈機得滯格硬要佢收皮

千奇唔好睇到謎語博士 vs 大膠椅

杰特： 你的我的 .....， 大咒語

千年妖怪篇最正

記得非常清楚 22集叫妖泡泡(?)嘅妖怪
喊咗同好感動
之後都一直有催淚位

首歌仲好熱血 但搵唔到咩名

我只係搵到呢個版本

僕はここにいる

呢首歌， 出過碟， 碟入面有另一版本， 慢啲仲好聽
不過搵唔到

冇喊🥲

漫畫版先係路